而家買2060 gaming laptop會否不智 應否等30 series

等緊4060

唔爭在等埋4000series

等cyberpunk2077

等佢唔再出新嘢先買，有新嘢就有可能勁啲咁就唔抵

好難講 mobile 嘅話如果同上一代一樣應該下年先會出 不過出同上貨係兩件事

等到30出咗，即係下年，40就出，咁係咪等埋40先，即係後年，到50就出，等埋50先.......loop....

出年都唔知仲比唔比運黎香港賣啦

係

2060 laptop=1660 ti desktop
2070 laptop=2060 desktop
如此類推

Max-q 係唔係都算差？ 用緊2070

max q係再廢d因為得80W power 同laptop 2060差唔多

🤦🏻‍♂️ 早知果時買2060 算. 價錢差3000 左右

買左就算啦